串連第三波疫情同立法會選舉後 大膽講句根本係政府陰謀

一，引發第三波疫情嘅係政府
二，政府因第三波疫情打算推後立法會選舉
三，民意好清晰 大部分港人支持民主陣營

政府好清楚九月如常舉行立法會選舉
係一定會輸到仆街
佢地唔想輸立法會咁要點做？
形象工程同種票囉
如果九月如常投票 單靠種票冇撚用架
而且好明顯 一定要揾嘢掩飾
所以一定要係咁宣傳 扮到有人支持佢地

但形象工程要時間 點樣爭取時間？
推後選舉囉

點樣推後選舉？
引爆第三波疫情囉

就咁睇最大得益者根本就係港共

有人可能話：
唔係喎 而家連好多藍屍都好撚憎政府喎
但呢批人而家憎政府其實對政府冇影響
港共既然會推後選舉
而家藍屍一兩個月嘅怒火根本好快就會熄
一年後咪又係會投返港共

所以港共而家就算激嬲晒啲藍屍 都唔介意

穿鑿附會

感激善心打破零回覆

推

第一第二波其實都係維持咗一個月就無事

推遲一年嘅理由根本站唔住陣腳